module.exports = data = [
    // Preguntas nivel 1
    {
        question: '¿Cuanto es 2+2?',
        choices: [
            '0',
            '5',
            '22',
            '4'
        ],
        answer: '4',
        level:1
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 10-7?',
        choices:[
            "3",
            "5",
            "17",
            "9"
        ],
        answer: "3",
        level:1
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 18+5?',
        choices:[
            "185",
            "23",
            "13",
            "19"
        ],
        answer: "23",
        level:1
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 25-9?',
        choices:[
            "15",
            "20",
            "16",
            "10"
        ],
        answer: "16",
        level:1
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 102+16?',
        choices:[
            "10215",
            "118",
            "160",
            "136"
        ],
        answer: "118",
        level:1
    },

    //Preguntas nivel 2
    {
        question: '¿Cuanto es 12*5?',
        choices:[
            "60",
            "17",
            "125",
            "65"
        ],
        answer: "60",
        level:2
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 25*14?',
        choices:[
            "56",
            "175",
            "1165",
            "350"
        ],
        answer: "350",
        level:2
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 215/5?',
        choices:[
            "45",
            "43",
            "55",
            "25"
        ],
        answer: "43",
        level:2
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 132/6?',
        choices:[
            "15",
            "68",
            "22",
            "97"
        ],
        answer: "22",
        level:2
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 368/8?',
        choices:[
            "75",
            "46",
            "56",
            "89"
        ],
        answer: "46",
        level:2
    },

    // Preguntas nivel 3
    {
        question: '¿Cuanto es 18^2?',
        choices:[
            "36",
            "18",
            "324",
            "65"
        ],
        answer: "324",
        level:3
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 15^3?',
        choices:[
            "3375",
            "45",
            "1645",
            "350"
        ],
        answer: "3375",
        level:3
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 2^8?',
        choices:[
            "16",
            "82",
            "256",
            "215"
        ],
        answer: "256",
        level:3
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 3^3?',
        choices:[
            "9",
            "27",
            "6",
            "18"
        ],
        answer: "27",
        level:3
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 10^2?',
        choices:[
            "20",
            "12",
            "1000",
            "100"
        ],
        answer: "100",
        level:3
    },

    // Preguntas nivel 4
    {
        question: '¿A que número natural equivale este número romano XIV?',
        choices:[
            "15",
            "106",
            "14",
            "5"
        ],
        answer: "14",
        level:4
    },
    {
        question: '¿A que número natural equivale este número romano LIII?',
        choices:[
            "53",
            "43",
            "23",
            "73"
        ],
        answer: "53",
        level:4
    },
    {
        question: '¿A que número natural equivale este número romano XCV?',
        choices:[
            "45",
            "105",
            "95",
            "65"
        ],
        answer: "95",
        level:4
    },
    {
        question: '¿A que número natural equivale este número romano CCXC?',
        choices:[
            "490",
            "590",
            "210",
            "290"
        ],
        answer: "290",
        level:4
    },
    {
        question: '¿A que número natural equivale este número romano XXVI?',
        choices:[
            "23",
            "29",
            "26",
            "27"
        ],
        answer: "26",
        level:4
    },

    // Preguntas nivel 5
    {
        question: '¿Cuanto es 882 / 14 x 12?',
        choices:[
            "156",
            "756",
            "956",
            "786"
        ],
        answer: "756",
        level:5
    },
    {
        question: '¿Cuanto es 16 x 63 - 1214?',
        choices:[
            "-506",
            "506",
            "-697",
            "789"
        ],
        answer: "-506",
        level:5
    },
    {
        question: '¿Cuanto es (24 + 88) / 8?',
        choices:[
            "14",
            "156",
            "25",
            "56"
        ],
        answer: "14",
        level:5
    },
    {
        question: '¿Cuanto es (-163 + 843) / 8?',
        choices:[
            "-89",
            "85",
            "597",
            "680"
        ],
        answer: "85",
        level:5
    },
    {
        question: '¿Cuanto es (19 x 433) + 4662?',
        choices:[
            "46523",
            "3569",
            "5114",
            "12889"
        ],
        answer: "12889",
        level:5
    },
  ];